住元朗私樓嘅入黎，教大家做業主嘅權利

721之後大家都知道商場同管理處已經企哂係狗果邊，
住係元朗嘅業主，
記得關心下管理公司星期六有冇安排放狗活動，
等啲狗居高臨下享受全視野監察又好、
借用私人地方攤抖又好，
都會影響到食老婆餅同捉小精靈嘅市民！
有樓嘅巴打記得行使業主權利，
唔好俾自己養嘅狗咬返轉頭呀！

利申：啱啱交完差餉又發夢見到已經有藍屍 this way sir

Pish

自推一下
呢單緊要㗎

推

pish

咁大單嘢冇人推？

Push

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

Pull